好想睇金希澈上哩個節目

MBC推出明星情侶新綜藝＜羨慕的話就輸了＞
＜羨慕的話就輸了＞是真實明星情侶戀愛生活的羅曼史觀察綜藝節目，講述的不是假想情侶，而是正在交往中的明星情侶的故事。預計於三月播出。

哇正喎，希徹momo姜丹志效兩pair人一齊上肯定收視爆哂燈

我實集集追

拍拍下分手點算

我都真心想睇下佢哋幸福既樣子⋯⋯